如果要捉鬼，屌緊人散水果啲先係鬼

三四個鐘就做到呢個效果，零傷亡，如果持續到一個禮拜幾乎100%成功攬炒

大家抖夠抖足，請半日假又可以取消晒全日既機

點解會有人覺得今日係輸左？

仲見到有人話五大訴求都未達成就走=內鬼叫散水

膠都廢撚事俾

屌你老母，最應該block嘅唔係散水撚或留守撚